依賴一個人好可怕

同佢snapchat傾咗一個月日日傾 儲到紅心
宜家仲傾埋電話
就開始慣咗佢嘅存在
利申 巴打

淫賤app

屌咗未

屌咗就慣㗎啦

keep 到三個月就食硬

做左愛未